如果楊過係現代人，有咩係佢斷咗手做唔到？

睇演唱會拍手掌
鋸扒
打LOL

仲有冇

覆post

古代人唔識 clapping ?

搾波龍爪手
雙龍出海
十指緊扣
扭轉乾坤
連根拔起

揸車

唔識 因為無學英文

跳雙人拉丁舞

唔會 有錢有機械手
冇錢搭車又平 又可以拎個朵告人歧視 賺夠就買手

射箭
坐唔係電動嘅輪椅

上網打J

一隻手用mouse

巨龍無手用

咁古代英國人呢？

沖涼揸花灑

打mon hunt?

除非楊過係英國人

破小龍女處

打飛機

合手祈禱

玩射擊game

圍圈果陣有一個人拖唔到佢隻手

一隻手都可以拍手

Lol唔用手/單手都玩到下話

用唔到杜尼迪亞尾板